@inproceedings{Magallon-Bechet-Favre:TALN:2018,
    author = "Magallon,Thibault and Bechet,Frederic and Favre,Benoit",
    title = "D\'{e}tection d'erreurs dans des transcriptions OCR de documents historiques par r\'{e}seaux de neurones r\'{e}currents multi-niveau",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence TALN - Volume 1 - Articles longs, articles courts de TALN",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "233-240",
    note = "Combining character level and word level RNNs for post-OCR error detection",
    abstract = "Le traitement \`{a} posteriori de transcriptions OCR cherche \`{a} d\'{e}tecter les erreurs dans les sorties d'OCR pour tenter de les corriger, deux t\^{a}ches \'{e}valu\'{e}es par la comp\'{e}tition ICDAR-2017 Post-OCR Text Correction. Nous pr\'{e}senterons dans ce papier un syst\`{e}me de d\'{e}tection d'erreurs bas\'{e} sur un mod\`{e}le \`{a} r\'{e}seaux r\'{e}currents combinant une analyse du texte au niveau des mots et des caract\`{e}res en deux temps. Ce syst\`{e}me a \'{e}t\'{e} class\'{e} second dans trois cat\'{e}gories \'{e}valu\'{e}es parmi 11 candidats lors de la comp\'{e}tition.",
    keywords = "OCR, detection d'erreurs, r\'{e}seaux de neurones r\'{e}currents.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2018/48.pdf"
}
